Go go civic person

No one can ever take them down

The power lies on their side